<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/dino5gha/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillongn7/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/dfvcjfbtpd/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhn8/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Dierdrehmy/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/song107950/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Dodiedw2/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegohm6/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/Edgardg8/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Corrinnegf5f/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/dudley4t6/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>中国历代名人</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dukehfc/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dinosf3/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dustyyt7/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Couchiko/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="cqybrfvlyef/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/dmzrz988/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/26/n12138083.md#1" target="_blank">【康熙大帝】八年平定三藩之祸</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/26/n12138083.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Kang-Xi-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>少年康熙帝，凭借卓越的智慧和胆识，除鳌拜、整朝纲，执掌人间至高的权力。同时，他以惊人的毅力研习传统儒学和帝王之道，涵养了一双慧眼和满腹才学。康熙帝终于能以真正的帝王身份，放眼中华的无限江山，构想着他的清平治世和强盛帝国。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年7月1日 8:15 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/1/21/n3492348.md#1" target="_blank">令人感动千年    范仲淹</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/12/1/21/n3492348.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2012/01/shutterstock_600223451-150x120.jpg" align ="left"></a>北宋名臣范仲淹，以 “先天下之忧而忧，后天下之乐而乐”感动无数仁人志士。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月30日 5:46 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/25/n12135604.md#1" target="_blank">【康熙大帝】亲政之初的政治举措</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/25/n12135604.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Kang-Xi-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>自汉武帝建立年号后，历朝历代的皇帝在即位或者遇到国家大事时，都会进行“改元”，也就是建立一个新的年号。年号大多取吉庆、祥瑞或进取、兴盛之意，寄予了一代帝王对国家和自己的期许。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月30日 5:15 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/23/n12131792.md#1" target="_blank">【康熙大帝】少年天子不动声色 智除鳌拜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/23/n12131792.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Kang-Xi-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>康熙六年（1667年）七月，因为圈地事件杀害三大臣的鳌拜，变本加厉，欲置同为辅臣的苏克萨哈于死地。康熙帝知晓其中的冤情，力保苏克萨哈一命。为了攫取更大的权力，鳌拜不顾君臣之礼，竟然攘臂咆哮，再次和康熙帝发生了激烈的争辩。面对残暴的权臣，少年康熙帝也展现出非凡的勇气，坚定地否决鳌拜对苏克萨哈的处置。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月27日 7:18 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/22/n12204829.md#1" target="_blank">【佳人传】一门皆风雅 沈宜修的诗意桃源</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/22/n12204829.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Lady-book-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>美要眇兮宜修，是湘水女神飘逸绰约的风姿，也是一位晚明闺秀的芳名。沈宜修，究竟是什么样的妙人，担得起神仙一般的美好形容？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月26日 7:18 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/23/n12131668.md#1" target="_blank">【康熙大帝】鳌拜犯上 君臣交锋</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/23/n12131668.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Kang-Xi-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>大清王朝从入主中原的那一刻起，就不再是据守关外的一方部落，而是万邦瞩目的世界中心。作为众王之王的大清皇帝，一举一动不仅决定王朝兴衰的走向，更影响着天下格局。然而，清朝入关之初的前两位皇帝——顺治和康熙，都是幼龄登基。康熙帝的即位，能否像他的父皇一样，平稳走过亲政前的学习和历练阶段呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月25日 10:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/23/n12131930.md#1" target="_blank">【康熙大帝】从三阿哥到康熙帝（下）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/23/n12131930.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Kang-Xi-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>早在《礼记》中就提到，天子、诸侯、大夫可以为子女请乳母。清朝宫廷也有规矩，就是皇家子女一出生就必须离开生母，由乳母、保姆等人抚养。康熙帝也是如此，和乳母们朝夕相处，在特定的时刻才能和生母见上一面。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月23日 5:20 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/18/n12196064.md#1" target="_blank">古代女名医：擅长驻颜术和治疮毒的张小娘子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/18/n12196064.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/e7fc5be1d2d16d4291fce0141f4597a9-150x120.jpg" align ="left"></a>在北宋嘉佑年间，有一位著名的外科女医生张小娘子，她是中国古代四大女名医之一，擅长驻颜术和治疗疮毒，几乎是手到病除……......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月23日 4:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/22/n12130110.md#1" target="_blank">【康熙大帝】从三阿哥到康熙帝（上）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/22/n12130110.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Kang-Xi-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>自秦始皇创立中华帝国以来，几乎每一个大一统的王朝，都会诞生一位雄才大略的明君圣主，为普天臣民开创或奠定一个经济、军事、文化的全盛时期。譬如汉朝武帝之汉武盛世，唐朝太宗之贞观之治，明朝成祖之永乐盛世，共同书写了千古英雄人物的风流时代，铸造了中华传统文明的辉煌历史。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月21日 7:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/11/16/n2331158.md#1" target="_blank">刘备化隙封官 君臣释怨皆欢</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/11/16/n2331158.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/1904171344592483-150x120.jpg" align ="left"></a>刘巴，字子初。少年时即以才名，闻诸遐迩。但为人孤傲，不愿轻易屈身就人。荆州牧刘表，曾几次召他为官，他都不肯答应。刘表本来与刘巴的父亲刘祥关系恶劣，刘巴又屡次拒绝到他麾下任职，于是刘表便起了歹意。一次，他派人拘捕了刘巴，暗中又唆使刘祥原来的亲信，多次向刘巴通风报信，说：“刘表想杀掉你，不如和我一起逃生。”刘巴听后，心想：偷跑非君子之所为；不为所动。刘表才决定不杀他。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月18日 5:14 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/12/n12181432.md#1" target="_blank">【佳人传】如兰胜雪 才女张玉娘的凄婉传奇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/6/12/n12181432.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/Lady-book-cover-150x120.jpg" align ="left"></a>有宋一代风雅无双，才子才女更是风华绝代。即使在动荡的末世，仍然出了一位浊世佳人张玉娘，其文采可与清照齐名，其德行远追班昭遗风。她如幽兰白雪高洁，在韶华芳龄仙逝，走过了短暂却才情双绝的传奇人生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月16日 5:10 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/25/n11612522.md#1" target="_blank">清朝黑马将军的传说</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/10/25/n11612522.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/20121010141154-1-150x120.jpg" align ="left"></a>咸丰时期，清军缴获一匹黑马。此马见人就踢，见人就咬，惟独见到塔将军，遂即悚然站立，“洗耳恭听”。遭敌军追击，黑马藏身地窖，竟能屏息不发一声。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月10日 6:44 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/26/n12137106.md#1" target="_blank">楚昭越姬  为何不说山盟海誓？</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/26/n12137106.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/5d2e407be632eb85b61c213a94c9acc8-150x120.png" align ="left"></a>有天楚昭王在快乐冶游云梦泽时问了两个爱姬──蔡姬和越姬，是否愿意一生都这么快乐，死了也一样？蔡姬和越姬的答案截然不同。后来，正当年青体壮的楚昭王竟然面临死期，两个爱妾的表现也令人相当意外！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年6月9日 6:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/29/n12146613.md#1" target="_blank">仿汉制治国 承天命力推中华文化的耶律阿保机</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/29/n12146613.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/MongolHuntersSong-150x120.jpg" align ="left"></a>晚唐咸通十三年（872），帝国北方大草原的一户契丹贵族家诞生了一个将在历史上留下印记的婴儿。史载，他出生时，屋内有神光异香环绕，更让人惊异的是，他落地便能爬行，三个月便能行走，满百日便能说话，凡事能未卜先知，还自称左右好像有神人护卫。这样的异象注定了他为了完成上天赋予的使命，将拥有不平凡的一生。他就是辽国开国皇帝耶律阿保机。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月30日 2:50 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/17/n12116128.md#1" target="_blank">董仲舒：灾异的根本原因 是施政的过失</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/17/n12116128.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/10/41e32a5f5b7f2165f53f6b643cb42a44-150x120.jpg" align ="left"></a>景帝时期，二十几岁的董仲舒即被选拔为博士，据说他埋头读书，整整三年足不出户、目不窥园。中规中矩的董仲舒受到四方学士的尊重，司马迁也曾拜他为师。讲学时，董仲舒“下帷讲诵”，即挂上一幅帷帘，他在里面讲，弟子在帘外听。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月22日 1:09 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/1/n12074643.md#1" target="_blank">超现象中医奇验  超空间诊疗</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/1/n12074643.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/06070f66db582e7e02339bdb4eb1459b-150x120.jpg" align ="left"></a>东晋、刘宋时人徐熙之无意中得到扁鹊医经，一门数代学了神医之学，妙手回春。在徐家数代医病的医例中，有些非常“超凡”的诊断治疗，证实病在另外空间、肉眼看不到的空间，显示中医学超现的神奇。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月21日 4:06 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/5/n12085551.md#1" target="_blank">【历史上的瘟疫】北宋贤臣救灾记</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/5/n12085551.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/f64ba7ec6b92daead4daec82ae886fdf-150x120.jpg" align ="left"></a>《宋史》中有一句话，“民之灾患大者有四：一曰疫，二曰旱，三曰水，四曰畜灾。”瘟疫可说是古人心中的灾祸之首。风雅而富庶的北宋，同样经历了多次大瘟疫的考验。大概每隔几年或几十年，地方州县就会发生一次疫病。史书记录了大大小小的疫灾造成的悲剧，也见证了许多文人贤士济世救民的感人故事。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月10日 5:00 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/30/n12073574.md#1" target="_blank">天才木匠——明熹宗朱由校</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/30/n12073574.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/TianqiZhe-150x120.jpg" align ="left"></a>大明熹宗朱由校是明朝第十五位皇帝，年号天启，16岁即位，在位七年。万历二十五年的皇城大火，使三大殿被付之一炬，熹宗在世二十三年，都伴随着三大殿的修复。熹宗一出生就生活在能工巧匠的氛围中，自己喜欢木作，凡是他所看过的木器用具、亭台楼榭，他都能够做出来，后人称他为“木匠皇帝”。 明熹宗天性极巧，癖爱木工，手操斧斫，营建栋宇，即大匠不能及。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月8日 5:34 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/6/n12088203.md#1" target="_blank">中国四大女名医之一——义妁</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/6/n12088203.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/05/f17d27a7ffa6cfb29cf809c51be9b591-150x120.jpg" align ="left"></a>西汉时期有一位女神医叫义妁，她是中国古代四大女名医之首。其余三位女名医分别是鲍姑、张小娘子以及《女医明妃传》中的谈允贤。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月7日 11:33 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/3/n12079670.md#1" target="_blank">为民请命且以德立信 邓训积福荫及后代</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/3/n12079670.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/Leifeng_Pagoda_at_Dusk-150x120.jpg" align ="left"></a>邓训是东汉光武帝第一功臣、大司徒邓禹的第六个儿子，生于公元39年。他年轻时就有远大的志向。因为不喜欢文学，所以常常被父亲责怪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月4日 1:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/1/n12076297.md#1" target="_blank">守成贤主宋仁宗 驾崩后连敌国也举国哀痛</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/1/n12076297.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/PK2A003132N000000004PAAnew-150x120.jpg" align ="left"></a>喜欢看戏和听评书的人大概都知晓《狸猫换太子》的故事，这故事部分借用了历史上真实的人物关系，情节跌宕起伏、扣人心弦，因此在民间流传甚广。史书上记载的其实没那么复杂：深得宋真宗喜爱的刘修仪（修仪，后宫嫔妃的封号）无子，曾是刘修仪侍女的司寝李氏为宋真宗生下一子，由宋真宗做主将孩子交给刘修仪抚养。李氏被封为崇阳县君，没有被陷害，之后她还为宋真宗生下一个女儿，晋封为才人，后来又晋封为婉仪。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月3日 5:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/30/n12073552.md#1" target="_blank">一生波折难掩其风华 东汉才女蔡文姬</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/30/n12073552.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/03/6bf742c76bbb37c10edfbc79b652f990-150x120.png" align ="left"></a>蔡文姬生于公元177年，名琰，字昭姬，后为避司马昭讳，改为文姬，是东汉陈留郡圉县（今河南杞县人）。蔡家是圉县的大户人家，家境十分富裕，圉县人杰地灵，历代名人辈出。其父蔡邕是一位大文学家，生平藏书甚富。他的《蔡中郎集》流传于世，他参与书写的“熹平石经”，为后世校订儒家七经的刻石。蔡邕的书法“骨气洞达，爽爽如有神力”，蔡邕还精于天文数理、妙解音律，是中国古代四大名琴之一焦尾琴的制作者。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月1日 11:26 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/19/n12043057.md#1" target="_blank">不耍“尔虞我诈”实话实说 救下二国人命</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/19/n12043057.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/04/1741b69082f8efc56f94899828aae5a0-150x120.jpg" align ="left"></a>楚庄王围攻宋都，已经窥知对方城中之人“易子而食”，楚军胜券在握了，却仅仅因为一句话弃攻，班师而返。什么话有这么大的力量，为两国迎来和平令终呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月29日 9:45 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/19/n11880841.md#1" target="_blank">【三国英雄14】天下归心（文字版）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/2/19/n11880841.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/02/14-08-08-150x120.png" align ="left"></a>曹操能够成人之美，有容人之量，还有用人之识。真的做到了近者悦，远者来。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月15日 11:57 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/8/n12014985.md#1" target="_blank">创开皇之治 隋文帝承天命大兴佛教</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/8/n12014985.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/Fotolia_42248103_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>隋朝开国皇帝叫杨坚，谥号隋文帝。他的父亲杨忠因帮助宇文觉建立了北周政权，官爵升至柱国，封随国公。杨坚成年后，亦在北周掌握重权。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月12日 4:01 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/5/n12005412.md#1" target="_blank">辅佐四位皇帝 唐代的神仙宰相李泌</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/5/n12005412.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/12/3c8a32e07153437ba0f7c82c44d23fe0-150x120.jpg" align ="left"></a>唐朝玄宗时出了一个神童，名叫李泌，他7岁的时候就知道如何写文章。玄宗开元十六年，皇帝召集了所有擅长论佛、道、孔子学说的人，在宫中相互答对问难。其中有个叫员俶的人，能言善辩，折服了在座的人，而他只有9岁。玄宗深以为异，问道：“还有其他的小孩子像这样的吗？”员俶跪奏说：“臣舅舅的儿子李泌就是这样文采敏捷的。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月6日 2:48 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/16/n7899503.md#1" target="_blank">宇文融“救人活国   其利博哉”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/5/16/n7899503.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2016/05/9b49fb015aad517c41028076dbb0ea5c-150x120.jpg" align ="left"></a>宇文融每到一处，首先招集当地的父老乡亲，宣扬皇帝的恩德。由于宇文融领导着一大批劝农使，设立义仓、救济灾民。乡亲父老们听了他们的宣讲，看了他们的行动，都被感动得热泪盈眶，甚至把宇文融比做自己父母。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月3日 5:50 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/1/n11996064.md#1" target="_blank">北魏孝文帝崇尚中华文化 力推鲜卑族汉化</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/4/1/n11996064.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/48f61f8499e876ee688a203a0868ea91-150x120.jpg" align ="left"></a>北魏孝文帝拓跋宏是南北朝时北魏的第七个皇帝。他在历史上留下的最为引人注目的事迹就是推行汉化，学习汉民族的礼仪制度。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年4月3日 12:31 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/20/5/14/n12109562.md#1" target="_blank">屡现神迹的唐朝高僧释僧伽</a><br></h3>唐朝僧人释僧伽，俗家姓何，出生在葱岭以北的何国。年少时，他就出家为僧，并发誓要游历四方。唐高宗龙朔元年，僧伽南下游化。第二年，他从玄奘法师西行求法出境之处别迭里山口进入大唐王朝，从凉州出发，经过洛阳，抵达了江表，最终停在了吴郡嘉禾的灵光寺。当地是水乡，民众依靠打渔为生。僧伽就教化他们莫要杀生，应寻找其它生活之道。很多人听了他的劝告后，转而从事他业。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2020年5月17日 5:31 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_8.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;9&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_10.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_9.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_9.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid238_9.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid238_9.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid238_9.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
